綾波麗 明日香 兩個邊個正啲？

明日花都要輸

明日香
當年j到我仆街

明日香

諗起明日間